點解呢幾日凍左咁多

因為你冇人攬

落雨

攬我?

可以

都無理由咁誇張

快啲啦 等唔切

日日都落 差唔多la

因為氣溫低左

中國停廠天氣空氣都好咗

正，
但我怕凍

暖化撚又輸

打少啲飛機

唔見左條丁...